求八字高手答：孖生八字相同，為何一個發一個柒？是否說明性格決定命運？

如題

你地邊個出窿先呀

因為要睇埋老母個八字

孖生八宇會有唔同睇法

邊個孖生一個發一個柒？

兩個八字相同但企或者訓嘅方位唔同有相沖都已經出事

利申:離島李丞責

你咩八字先，子午卯酉多，遇唔同人機率都多啦

細嗰個好似計遲一個時辰

相同八字不同命呀 ching

爛八字投胎去有錢人家，頂多咪變敗家二世祖

好八字投胎去印度窮鄉，都冇機會發圍

所以「命」同「運」係分開，八字只可算到「運」高低嘅軌跡

「命」就要睇投胎嗰刻嘅天時（太平 / 戰亂時代）、地利（家底、屋企風水）、人和（身邊六親有冇貴人、小人）、仲有個人選擇（揀放棄人生定積極向上）

如果一個八字可以算晒你六親、兄弟姊妹、另一半、合作夥伴、老闆同事，咁就其他人嘅八字咪 = 廢？

因為中國佬嘢呃鳩人

正確，算命根本就是自圓其說的騙術大全。

真實命例？

八字同，名唔同都可以差好遠啦

以我既經驗仲好多因素可以左右一個人
就算係同一個八字性別唔同已經可以好大分別

啱聽
不過係真

講白啲啦
男命睇女人/老婆 係睇財運
女命財男人/老公 係睇官運

乜尻，男女大運都唔同排法，咪尻噏

唔一定，可以睇食傷（妻）同財（夫）

仲可以睇埋日支

係，日支唔係用神已經差好遠，尤其日支同月令三合為忌神三合嗰啲

二簡一
要先天命好 運就
定係運 好 但資質

梗係運好啦，運唔掂八字幾好都係普通人
普通八字遇上支干一氣好運都可以出人頭地

主角係你？

同意，但要把握到囉

拎個八字出嚟睇睇先講啦